其實有冇私人上門教小朋友學畫

我有兩個小朋友，想揾人教畫畫
冇話分油畫水彩廣告彩水墨定點
其實只係啟蒙咁解
有冇咩推介？
上門又得去畫廊都得

p.s. 我知連登唔係bk，但呢度識畫嘅反而pro啲

去圖書館借書睇咪得
帶佢去下畫展

咁學既話我係個小朋友實悶死，仲點會鍾意畫畫

話唔定寵物小精靈填色比賽冠軍都係靠打pokemon go贏呢

我教

幾大先 睇下你係想培養下興趣 定想識drawing啦
畫廊只會教到最低嘅技巧
learning to draw is learning to see
好唔同 小心嗰小朋友成世匿埋埋畫廊、屋企打飛機

多謝認真回覆

一個六歲一個三歲半
大嗰個其實好鍾意畫，雖然而家未受正式訓練都未見真章

我明用錢衡量好俗，但去畫廊啲miss好hea，似托兒多啲，但都唔係話平，要$160/hr

我心諗，$300個鐘其實都應該夠我揾個私人嚟畀多少少心機教兩個人，啦掛

我唔識畫畫，但覺得兩個小朋友而家係好唔系統咁doodle，同平時屋企自己以意創造分別不大

我之前起間畫廊教咗幾日就冇教 原因係
1. 啲學生唔想學 係比屋企迫
2. 我似係迫啲學生畫野當功課交比屋企
3. 畫廊嘅教法 有違我對drawing 同painting嘅睇法
4. 屌佢比50per hr蝦鳩我學生哥
我覺得畫畫冇話識同唔識 亦都冇對與錯 有時唔靚都係一種美 你都唔會睇到啲大師畫得好靚啦 係咪
just draw it就好了
我建議你唔好亂比人教 畫廊同教畜一樣 為錢架咋
鼓勵佢畫多啲就好了 唔好話佢錯 唔好灌輸啲咩海係藍色 太陽係紅色呢啲比細佬 要佢自己觀察 畫畫嘅重點絕對係觀察嘅過程

同小朋友一齊學最好

我都覺得細路仲細反而唔洗太正統學畫技，依個時間最緊要係畫得開心

如果巴打唔介意我可以幫你啲仔仔試下堂
我細細個父母冇錢比我去學畫畫
都係靠天份靠自己學
不過有啲指引多好多幫助
可以留個telegram 我可以send啲作品畀你睇

我都覺得係咁，一個得六歲一個得三歲幾學乜鬼嘢畫畫技巧吖，帶多啲佢哋去公園，去吓郊外，explore 吓個世界，增加幻想力好過啦

利申：4歲開始學畫畫，雖然到今時今日都仲中意畫，但係當時個過程真係童年陰影黎

係有啲指引會好啲嘅 但我覺得起碼9 10歲先會好啲
8歲以下應該係教佢觀察世界 睇下佢見到咩 咩形狀 似啲咩 有咩色起入面 再試下畫出黎
太早學所謂嘅技巧會搞到個細佬focus咗起幅畫度

其實我都想教小朋友
但唔算好有經驗
啱啱先去教育中心in完教畫得咗

冇錯，睇多啲野接觸多啲個世界，見識多啲

或者玩下模型、lego訓練下思考能力、空間感
同手腦協調，俾多啲考驗、讚賞同支持，等佢鍾意去做呢件事

咁個細路就慢慢有材料同能力

個人覺得年紀尚小嘅話其實無乜必要學
真係鍾意畫嘅實會堅持畫同埋遲啲實主動話想學
而令畫技進步其實都唔一定需要請人教
自己上網睇下人哋作品又得
放上網比其他人評下又得
最緊要都係比自己探索下點畫先好

搵個有西既人教咪算囉

有興趣教喎 樓主留返個tg？
利申: 正職係畫畫方面

如果有興趣，我tg係mrchan001

如果有興趣，我tg係mrchan001

炸埋呢位
因為冇得tag冇pm怕miss咗